覺唔覺今年有好多好勁既港產片？

1. P風暴
主演︰古天樂

2. 追龍2
主演︰古天樂

3. 掃毒2︰天地對決
主演︰古天樂

4. 使徒行者2
主演︰古天樂

5. 明日戰記
主演︰古天樂

6. 真三國無雙
主演︰古天樂

7. 風林火山
主演︰古天樂

黎緊仲有尋秦記、風雲3、雞蛋仔、犯罪現場
主演︰古天樂

仲有風再起時呢屌你

覺唔覺得古天樂好撚扮野？

冇古天樂撐住港產片死咗十世喇